同事有首期，係到呻話錯失左買樓時機

個同事30頭，結左婚有個4歲大既仔，一直都係大西北租緊私樓住，儲左60萬首期，打算樓價跌就買

咁今日收工一齊搭車果陣，咁岩傾開樓價又回升

佢就係到呻佢早幾個月樓價跌果陣後悔無人市
咁我之前有留意開樓價，早幾個月樓價跌果陣都有提佢去睇樓入市

佢就一直話岩岩先開始跌，又話跌多啲先，點先轉眼之間，樓價又升過，今日收工果陣佢同我呻到眼泛淚光
又話有乜理由跌得幾個月又再升過，仲話已經同外父外母講左準備入市做業主，等一家人唔洗再捱貴租可以有個安樂窩

愈講就喊得愈勁，流哂眼淚同鼻涕，仲hi撚到啲鼻涕落我到咁岩我身上又無紙巾，請問巴打邊隻牌子既紙巾好？

用開temple

有咩問題？

信左連登班淡淡以為會繼續跌？

60萬咁少數目

鬼叫自己廢. 唔識係出世前輪迴道揀早50 年出世咩

早排跌市都冇跌穿400萬，得60萬首期，可以買邊到？

60 萬..

個仔都笑鳩你

Tempo 出左櫻花味

平平地都夠買

60

60萬返暑期工都唔止

佢租緊樓又有仔，緊係儲唔到錢啦 30頭得60萬有幾奇

tango, 大陸名牌

on9.兒登仔

無儲蓄 齋去玩 呻樓價太高 被人屌都正常

人地有儲蓄 呻樓價太高 上居屋機會極微 又要畀你地屌 ?

樓價唔正常之外 你地班on9 仔都唔撚柒正常

正常人喺腥港真係無説話既權
人既價值觀被樓價扭曲到用恐怖痴線嚟形容

可惜無係跌既時候入市